[ViuTV99台][Double Dee]家多咗個PET 星期一至五 2230-2300(2)

【送上ERROR 主唱嘅《家多咗個PET》MV！🐶👶】

全新節目 《家多咗個PET》將於2月22日晚10點半首播！
小孩 ｘ 毛孩瞬間治癒你煩燥嘅內心世界！ ❤
一段段小孩與毛孩好pure 好 true嘅感情！ ❤
下星期一起同Dee哥同Dee姐一齊睇下毛孩點樣解鎖細路仔們嘅愛心同耐性！
《家多咗個PET》｜2月22日晚10點半

#家多咗個PET ERROR 何啟華 DeeGor Ho 陳海寧 Isabella Chang Ning

lm

agger 大個就會frd返

lm睇哥基定阿哥train得快啲

唐浩然

大家姐點搞啊

大家姐

補充練習

補充練習………香港小朋友

執屎

其實個肥妹都幾好笑

好睇過兄妹先

對比之下呢家好窮

成家人都好好多

eye Contact

1百萬問題

突然爆料

阿爸條問題

兄妹係咁多個家庭最冇興趣睇
有哥基都咁話

阿爸好迷

隻狗好乖

eric

個老豆好kai

呢家好笑

呢家feel到好有愛

老婆想要 eye contact ?

即刻覺得呢家既老豆老母正常好多

好痛

佢唔講野我真係以為係男人

困廁所

珍

困住一個鐘

做咩困佢入廁所

呢隻好似最活潑

是咪除左褲

仲要成粒鐘

伸長隻腳入去

直頭隔住個電視都feel到有愛，之前嗰家細路又搞唔掂狗又搞唔掂

如果你鍾意咗佢 咁你算唔算變咗bi

驚你就唔好養啦，

唔識養掛 可能困佢一個鐘 要解決佢既陰影可能係一個月

btw 小q同1仔係咪同品種嚟

係咁fing尾

屌你食緊嘢

唔係全部都唐狗咩

動物驚就會痾

唐牛黎喎

個個細路都養之前吹到自己天下無敵

痴線 真係嚇撚死隻狗

懶狗多屎尿

如果搵eric ko黎拍會點

good bo y

hold住部lift咁耐都

看更：屌你玩撚完𨋢未呀

個樣好慘

細路係咁嘅
點會好似大人咁成熟

成集都sh

咁樣霸撚住部lift

其實都係老豆老母執屎執尿

仲有poki

小Q好慘咁

呢家勁撚廢 好心咪撚養

都放走咗兩次

Sh阿哥先。

我覺得小q係感受到肺炎既威力

一個家庭一集教完 節目連埋揀狗一星期完

趕時間真係屌出聲

啱啱細佬跟住芝娃娃好Q

除左兄妹果一家人西到爆
其他都幾吸引睇落去

咁撚快完呢集

個樣勁陰公

每日一問幾時出mv

首歌真係好好聽 幾時會上903

所以真係唔好亂養動物

陳海寧真係好正

驚到

今日冇dee姐

少數聽一次已經覺得好聽嘅歌

呢啲節目拍多啲啦，幾輕鬆減壓

片尾幾時先肯cut走條pk

屋企都未適應就迫人出街

係喎

一仔又型又乖

為咗睇幼幼

聽到覺得好有愛

狗咬狗骨兄妹

聽日又有Bienna

一仔同大家姐個家人最好

嗰兩集哥基係養開定領養

屌你同全民造星播 MV 霸時間有咩分別

FBI OPEN UP

哥基養開

個呀哥真係好撚煩膠
好想大巴大巴煎落佢到

我見工都係咁

養開

首歌好輕鬆好舒服 好啱沖完涼睇

咁好聽算啦

肥仔烏龜公雞嗰句好聽到

個節目都好適合沖完涼聽

4個家庭,我諗得一仔果個家庭先適合養
另外3個,兄妹果個家庭已經有3隻狗,仲要養多隻,唔好玩啦,仲要對兄妹又煩,果對哥基又嘈
大家姐果個家庭,個阿爸驚狗,得個阿媽係關心隻狗
至於小Q個家庭仲衰,困隻狗入廁所一粒鐘,遲早搞到小Q有心理障礙,仲要個騎士呢個細路怕狗啲口水

家姐嗰個pat

上個post有人咁講
但仲係"我入到o黎..."

拍"(貓版)家多o左個pet"

唔好講咩資格論
佢地好多都係第一次 好多野都要學習啦

呢套野好好睇 香港電視台好少拍呢D節目....

BTW 其實四個家庭有唔同問題呢個idea 幾好 如果全部太正常 一開始個個都識照顧隻狗 個節目仲邊好睇 Bienna 真係好q

ViuTV真係要拍多啲家庭真人Show

妹豬好可愛呀
大家姐個名唔多襯佢
養哥基嗰家人真係好討厭，個阿哥真係想見一獲打一獲
肯定平時俾阿爸阿媽縱壞哂

D狗個樣驚驚青青咁好慘

睇咗四集記憶點係bienna好可愛好得意好靚女

開波

阿妹

係 就係要睇佢地成長
而且佢地都有心學 只係好多都係新手 我會包容佢地

dee姐笑到

dee哥同dee姐

終於有dee姐

今日大家有冇去猜燈謎

成個細路咁

梗係冇
有就唔會喺度

洗唔洗我出題

全部都 -5/10

都係覺得一仔好聽啲

認唔認到住邊度？

dee gor叫阿妹 Isabella已經慣哂

成個場單車冇人踢波

分牌已預備

圍村？

改o左名?

唔係叫一仔咩?

一打啤酒有12罐 咁一打雞蛋有幾多粒顆

改咗

硬係覺得今晚好似少咗人

改左

成班偽毒

0 因為爛晒

諗起之前游學修話唔好再話isabella似deegor
話佢似滾球獸

麻甩佬坐法

冇人想知

有節目叫咩都好啦

呢家人好正
細路勁cute

入祠堂

睇完牙契一年一度live 依家過嚟睇一哥同Bienna啦

教得都幾快

入去分豬肉

個細佬

祠堂中嘅笑聲好似漆黑中嘅太陽

呢家人係咪已經完得

又係呢家人

ginger個名好求祈咁

教完都咁嘈

ginger b喎

有冇練習嫁大佬 冇改善既....

又係呢家

屌

咁快完咗？

掛住祠堂喇

你好野

我都好懷疑你哋係咪兩兄妹

我話好就好

眾所周知

阿哥好撚乞人憎

dee直接叫阿妹

矜貴嘅一個鐘

唉屌……
12點12分
香港人加油大步檻過

出街唔著底褲

屋企唔著底褲

唔著底褲
下面一定好大

兄妹

其實冇人想知....

出街唔著

出街唔著底褲咁自由

who

屋企着出街唔着

個阿哥仲點返學

啲衫爛嘅

呢2兄妹真係

咁細個就咁仁

brian

阿哥

我喺屋企都唔會著

染左

阿媽係咪放養式?

件衫咩事

dee gor

有錢仔唔興著底褲

個阿哥
屋企唔著都算

件衫爛到咁都唔掉

講啲狗得唔得

阿哥會唔會俾同學笑唔著底褲？

間屋好大

的臣先想知

佢啲frd從此會笑佢唔著底褲
個個年紀應該會玩呢啲

唔想睇佢地 有狗再叫我

你睇你自己咪得

唔著底褲先好
冇條底褲勒住
碌鳩都生得大啲

咁搶口

我哋點夠你嚟呀
屋企已經有一隻厹

淨睇double dee呢

我想話畀大家知

Dee姐直接

方便比女含

一仔個家人就咁完？？？

女同學 :

Dee姐

好長呀你
Brian：想唔想摸下

想

有冇bienna ig，真係好jeng

你睇下啲非洲佬幾大抽就知
佢哋莫講話底褲 連褲都冇得著
碌鳩咪生到水喉通咁大條囉

唔好見Brian就濕先啦

唔好咁懶 一search就會有啊大佬

叫得 Brian 十個有九個正

肥妹

屌，真係有
老母肯定係baby condom d老母來

isabella我拖

我都想拖一哥

呢個妹妹都幾乖

欣欣都幾得意

買電器

好驚青

妹妹好怕醜

好怕醜同細膽

其實佢思維都幾跳脫

太怕醜

放電=買電器

好撚多人幫細路開
仲要扮個仔同自己講野

好搞笑

咩事

妹妹好冇自信好怕醜
Dee哥好好

今日變咗教小朋友嘅節目

哇屌

老母會唔會太癲

隻狗無一齊？

問路督導員

我都想拖dee姐同dee哥
dee哥愈望愈靚仔

探路

媒嚟

不嬲都靚仔

屌中環去金鐘就行過去啦

肥妹同一哥繞哂手咁

都係google map

攬實dee哥隻手

一哥隻手仔如何

係巴打自己打mask o既?

妹妹請Dee哥食波餅

阿妹仲唔著啲有pad 嘅底衫

帶狗都搭唔到巴士啦

阿妹有得拖住佢兩個好幸福

哪有錢你老母

我都想拖啊Dee隻手

行緊

happy唔係我打既

唔理dee妹

咁近，搭叮叮都得啦

十指緊扣？

dee姐被放棄左

呢個肥妹仔識食

放棄dee姐

哇

好想同dee哥dee姐做朋友

乜狗公園嚟

780 慢到閪咁

慘
等我嚟

柴

政總入面仲多狗

黑狗公園

騎士入咗醫院

咁細個入醫院

開啲細路真人show比肥妹同bieanna做啦

下個𡃁仔入咗醫院

個D亂咬人架

小q好興奮

想睇bienna

我唔貪心
我想拖dee姐隻手

睇到眼濕濕

小Q都好乖

係咪中咗武肺

做咩唔比個moon小q睇

咁應該屋企人都要隔離

小任務

係嘅話就成家人入晒去啦

中咗應該成家要隔離

中武肺成家都要隔離啦

驚佢近視

呢家人冇心養

騎士肯比小Q舔 潔癖冇啦

騎士好得意

呢家人睇到好燥 D狗又教唔掂 仔女又唔理 教狗果個又垃

睇個𡃁仔video call又幾精神

唔係想影隻狗咩？

阿媽終於出聲鬧

啱啱個阿哥講左咩俾人叫講返廣東話

叫eric ko黎教啦

呢兩兄妹嗰兩集哥基真係嘈到

其實呢家唔洗領新狗啦
搞掂呢兩隻先啦

可以用前鏡頭啦

鳩up扮狗吠

唔理主人

得bienna個家好
其次肥妹

其實嗰兩兄妹應該搵eric ko教咗兩隻歌基先

個呀哥仲癲過2隻哥基

阿哥先最大問題

做狗唔好咁

老母同個導師都唔控制個阿哥 把撚咩

屋企有四隻狗

好煩膠

過度活躍咁

個呀媽好似七師傅btw可唔可以唔好比佢地養 完全唔適合

借過啦

仲有隻白色 係五隻

其實個阿妹都認真照顧
但阿哥真係妹煩

仆街笑咗

肥妹一樣咁好
睇到出佢地呢家個個都好真誠好有心

Bienna個老母恨出位到po個女沖涼相上網

個阿哥廢撚到

個老母應該淨係想養雪雪
個兩隻哥基理都冇理

其實本身白色隻狗都冇乜問題

呢個老母set哂頭咁

七師傅好似話自己識同動物溝通

叫老母教好阿哥先再養狗啦

佢平時應該生活得好慘

咁多家人最唔好睇都係呢家人

7師父講嘢吸引啲

啲狗同兄妹都冇家教

應該覺得好嘈

討論度最高係呢家人

物似主人形

究竟佢啲鄰居點樣可以忍受到

哥基妹個樣真係... sor
快啲生返牙cool牙

其都養左兩隻癲狗 同一隻白狗 仲搞多隻狗番黎做乜
鄧果隻狗慘

因為成家人都癲癲地

下集又係呢家人

個lomo似為自己想養囉

無歌聽

睇睇下都幾得意呀
係啲牙唔齊姐

吓屌我以為嗰兩隻就係佢領養嘅

dls 好撚煩 可唔可以cut哂佢地

係，感覺係，阿媽、兩兄妹一人一隻狗先滿足，但跟本冇唸住教

隻眼出出地事

Diutv 就係要呢啲

唔係

騎士下集仲未返

睇到好撚燥 影響人情緒

七師傅好正

哥基應該大把人爭住要 唔到佢領養

肥妹個胸係咁貼實dee哥隻手臂
唔知dee哥有乜感受

未接去養㗎
本身屋企嗰兩隻咁麻煩點搞

係...

dog trainer其實係要train主人而唔係train狗

屌,已經養咗3隻狗,仲要領養多隻,又唔係教得原有果3隻特別好

dee哥可能心諗自己個胸仲大

等陣就有得睇佢啦

妖 咪咁啦 好蘿莉呀

係 笑死

大哥哥&小妹妹
大家諗到咁色情

但呢兩隻咁嘈真係搞唔掂
利申 超鍾意哥基

係 呢家人 心態都唔好啦 佢唔去比建議 就咁叫佢地練下就算
阿哥唔認真對待又唔改正佢 遲下一定打回原形 垃圾trainer

直情係差添啦
不如畀第二個家庭仲好啦

係咪eric ko太貴請唔起？呢兩個trainer真心麻麻地

現實呢個節目一早拍完 而果隻狗仔....

個阿妹已經係最正常個個
阿哥實係好閪

eric ko好似呢排煩緊同自己公司D野

琴晚出左新片 希望佢冇事啦 之後好多假ac係到抹黑佢

噚日嗰集真係聽唔明佢哋講咩...
主人都聽唔明⋯點train返自己啲狗

佢都猛咁請dee哥食波餅
即係佢自己都應該未有"現形"呢個自覺o卦

係 仲有好多人教得好過佢地

佢人係點其實有咩所謂
真係有料咪得 同佢做人世咩 成班都on9

真係要讚下Viutv...呢個節目搵Dee哥拍簡直完美，勁多位幫Dee哥加分，對住欣欣同狗狗sweet 到 又Carry 到個節目

係...trainer垃圾，見到小朋友有問題唔即刻矯正同阻止，反而由佢繼續攬住隻狗

呢個trainer 係train隻狗...但應該train人先啱

佢屋企多人唔係問題，但佢哋對狗嘅態度唔一致，會令狗仔都唔知聽邊個講至啱，確立唔到主人同階級地位，啲狗覺得佢哋先係大佬，所以咪成日衝前吠咗先

其他3個家庭嘅狗仔，好明確咁知道自己主人係邊個，你見幾歲妹妹都handle倒就知

利申：我都係被train過嘅人

係 最緊要比佢地知道邊個話事

咪係trainer完全教唔到佢地家人點對d狗
，教導既方法效果勁細，吠既情況都改善唔到。仲要接多隻好細膽既狗返黎，俾佢地咁玩法，隻狗搞到有心理病，真係害左隻狗，多得佢地唔少。

呢兩條友出哂事
講真香港唔止Eric一個識教啦
但點解會請兩個濫竽充數嘅人 睇到好辛苦

感覺業餘到不得了，另一個女既講野好無氣，一d trainer既感覺都無。真係害死狗

完全攞唔到重點，同eric了解隻狗又train埋個主人嗰種差幾皮

好心viu就咪搵果家人
根本就完全唔適合，感覺媽想借呢隻狗黎訓練對仔女，根本就唔係有心幫隻狗。被領養既狗好多都有心理問題，要用好多時間去處理，真係好擔心隻狗。

其實騎士感覺上好似好抗拒小Q
成日都唔俾小Q奶佢

但睇呢集好似好左
佢好似好開心咁話小Q奶佢
不過就算佢唔鐘意比人奶 都睇得出佢真係鐘意小Q既

希望佢地真心愛狗狗 btw媽媽真係愈來愈愛小Q

阿媽要教啦 而家啲細路早發育

有冇人睇netflix套馴犬大師秘芨
好撚堅

覺得Bienna第日會港女格

佢怕污糟，唔鍾意口水

Bienna我嚟喇

Btw One Promise Anton原來都係狗隻訓練C 呢個節目搵佢拍好過

騎士

陳海寧

騎士：Halo Dee姐

笑死

咁佢唔憂出路呀

前2日聽903節目先知 我都O左咀

騎士好可愛

係咪跑馬地

出水

屌 又係呢家人 去多轉廁所算

屌收返

你找數未.....

住邊度？

九龍塘

牙dee畫畫幾靚

唔好再影呢家人得唔得？

竟然

冇睇好耐 做咩唔鐘意呢家

大家姐有冇話過之前有咩創傷

肥妹仔同大家姐真係好得意

哇 好大舊屎

呢家人好有愛 feel到真心對隻狗

wa....腸胃好似幾健康

食緊嘢

睡房變廁所

Ginger大隻咗超多

狗不理

睇呢個節目唔可以食野

cls 搞到好似bibibaba先係主角咁究竟暫託隻狗去左邊

唔識湊現有個三隻狗 仲想領養多一隻

on99.....教佢同佢傾計 專業少少好冇

仲未住入去

肥妹個樣

ginger個樣姐幸福

成個屋企都有問題 教狗果個又垃圾

笑死我

阿哥好撚煩膠又唔認真咁對啲狗

肥妹個人都幾二次元

笑死 佢返學有男朋友

小朋友嘅世界仲難理解過狗嘅世界

肥妹9upper

好跳脫

我有女朋友
咁大件事冇人講
係咪串緊自己台某同事

捉佢去鍊成

肥妹豬真係cute到呢

肥妹真係好正

欣欣訓到成隻狗狗咁

肥妹好好

冇得典解

冇得點解架

我都想養肥妹

大家都係厹我都唔知自己有女朋友

個肥妹有冇表情sticker

肥妹係真正小朋友
好難得

梗係啦成家都咁錫佢

好眼瞓

尤其爸爸好有愛 抵佢娶個靚老婆

找數未....

麥記個廣告睇到好老尷

頭先個好長既version 先尷尷尬

佢地仲養唔多養隻狗 識自己去廁所

勁多樣

我想要雙層芝士孖寶餐加豬柳蛋漢堡~

Ginger靚仔過你

好鍾意啱啱趴沙發嗰個樣

Bienna

睇上面張相真係肥左大隻左好多

呢家人咁好 唔怪得隻芝娃娃都咁乖

唔夠浮誇

呢家人真係好有愛
第一次覺得芝娃娃討好過哥基

個袋我㗎～～～

(啲餅跌晒)

好得意

呢家人好好笑

個細路女

Bienna: 你呃我

佢地呢家人都好有心機 同埋佢老豆好投入
睇得出佢地都真心愛狗

個細路女好得意

好得意啲對話

Bienna真係好可愛啊啊啊

上電視比個女屌

如果有貓版 睇既人應該會多好多

Bienna妹妹太可愛

貓邊train到咁多野睇

講到隻狗好似部 AI 咁

貓真係睬你都傻

節目名有pet字
結果全部都係狗

ginger叻過哥基兄妹

貓冇嘢好睇
d貓睬你都傻

: 睬你都有味

個icon都係狗

睇到我以為騎士得返幾個月命

我都以為會有幾隻貓

貓洗乜train，坐係度唔郁都好多人睇

會閪返你轉頭

我諗起台灣好味小姐 其實大部分時間都好悶

舊屎唔打格

未搭𨋢已經屙咗三篤

小q腸胃都好健康下

喺電梯痾點算

預告明明好多動物

你找數未...

貓樂無窮

佢完全係逃避緊

呢個人講嘢真係好冇興趣聽

viu我屌你老母屙屎使唔使影到咁高清啊

諗起D J圖post
欣直果D永遠高清大圖

找數未呀屌你老母

一定係連登仔黎

想睇Eric Ko sh

今集冇dee兄妹

bee

又嚟呢兩兄妹

唔想睇狗咬狗骨兄妹同bibibaba

即刻有

狗咬狗骨兄妹最多嘢拍

我每集都追

有錢人揸波子

緊係控制唔到啦 成個訓練過程都冇確定到你地主人既地位(話事權)
呢2條垃圾越多air time就越露底

個阿媽唔識教又生咁多

去到最尾我都眼濕濕

隻大狗當佢on9

隻狗大到

除左佢3隻 其他狗都好打意

係四隻 仲有一隻藍色

阿妹仲做得好過阿哥

傻狗嚟

隻哥基對耳仔好大隻

個呀哥真係好垃圾

未試過咁唔想睇哥基

平時見到哥基 明明覺得好乖好得意

呢家人邊隻先係領養

最乖係隻白色狗 不過無名

你係咪講米香

領養個隻未出現

睇eric ko自學仲好

雪雪啊唔專心

叫 雪雪？

你成家人都好撚煩呀

呢個節目真係反傳統 討人厭既哥基 好乖既芝娃娃

阿哥根本唔想學

暫托嗰隻而家都未攞

個隻係雪雪

係啊

其實呢組多airtime係make sense
成家都太on9

洗底呀哥

仲要比人踢

頂 藍色狗話呢d狗唔啱去狗公園
唔知阿哥識唔識上連登

地獄三頭犬

好可愛

屌 個阿哥好撚閪

藍色果隻有瘋狗症就去打針啦....

咁點解播佢地撚ｄ俾錢買返黎既狗

其實三兄妹感情都幾唔好

好惡

但我鐘意

三個細路都係咁

屌 藍色狗

雪雪囉

個老母專心教下個大仔先啦 養咩狗

因為搞唔掂本身果D唔會比佢領養
唔好害人地D狗女啦~

新名藍色狗

呢啲人你唔對佢惡啲
佢對返你惡㗎
嗰晚佢幾撚串呀

隻狗死得 整親個得意細路女

跟住應該係193?

對付走數狗係要惡啲

我平時對你地好溫柔

各位ching想問下肥妹仔呢？

哥基兄妹領養隻狗會唔會出現得兩集

係

人都未養得掂仲要養埋隻狗

呢隻好得意

wtf....

屌 講講下都唔記得左

33

下集請早
真係好憎哥基family 分返時間比其他人啦屌

真
G持pin咗佢

前面嗰句agger
後面嗰句

都唔明點解三個細路都未搞掂，
自己本身三隻狗又有兩隻咁癲！
咁都仲領養多隻

Ginger 整親Bienna 但成家人都仲咁錫佢

好似d支那人唔識教生成堆
佢老豆係咪冇出現過

我覺得呀妹ok
呀哥就食屎啦
煩膠，又on9

已經唔想知最後阿妹對牙生哂未
呢家人真係好垃 2個trainer又係垃圾

第一集有話嗰三隻都係領養架喎

佢嗰三隻狗品種係領養

繁殖場救會有名種狗架

Bienna 升中 一定畀仔圍溝果type

我覺得另外有機會係朋友屋企生左一竇 佢接幾隻走嗰種

呢套野最好睇唔係班狗仔同細路
係隊crew入面有條女成日著緊身衫褲

肥妹呢

屌你老味原來藍色狗已經 11 歲

屌你老味你肯找數未

今日睇咗記者會好感動 唔找住

改名叫陳同佳係我男朋友囉

肥妹減肥會變另一個人

埋位睇一哥

大家可以去陣廁所先 )

想睇一仔多啲

個阿媽想教好狗定小朋友先

餐廳希望你地唔好再黎喇

好想鏈死兩隻哥基

同埋阿哥

唔好害託養狗狗啦

唔好害人哋嘅仔女啦

唔明點解仲要揀佢地比佢托養 自己都未搞掂

佢哋三兄妹已經好煩

唔識教仲要生3件

又波子又Tesla 真rich

個細仔好煩

呢家仆街出鏡率咁高㗎

好混亂

你唔好害左花蛆下半身幸福 快啲去奶佢塊閪啦

冷靜啲

仲要住九龍塘
不如佢養我好過

個呀媽shh佢地

阿哥？

阿媽Eric Ko上身

哥基真係好撚煩

一哥好型

一哥好耶

呀dee

一哥有料

dee gor出手

係咪聞緊 dee 哥條巨龍

Dee仲勁過成家人

隻狗根本冇當過呢家人係主人

雪雪真係乖到癲

想睇eric對呢家人

dee勁到

嗰兩條女 我都想吠

dee姐啱啱

放棄呢家人得唔得

Dee gor仲勁過啲trainer

幾時拍 可以咁多人食

急屎

唔想生仔
講得好

佢地吠完餵佢唔係代表佢地做得啱咩

都係媒啫

其實得老母control到啲狗
但佢又湊唔晒咁多隻

呢家人有邊個係正常

六隻咁多點湊呀

唔好咁痴線啦你

睇過eric ko再睇e d真係得啖笑

仲要湊埋三個小魔怪

地通

阿妹都叫控制到bibi

係咪又係九展

雪雪

白色狗

老豆有冇出現過

兼職trainer

兩兄妹又幾乖

老豆係咪冇出現過

睇 TVB

個阿哥真係
小六中一嘅年紀仲咁低b

Btw個老豆去咗邊

你睇返前幾集先

仲要以為自己好勁

雪雪背景係點 由細養到大？

差唔多反叛期係咁

大家姐個樣

狗狗

個呀媽仲好意思話冇後悔養狗隻狗想走就真

大家姐仲係咁驚青

同隻狗鍊成左

：發生咩事 我係邊個 呢度係邊度

你唔聽話 都未奶閪

大家姐cute

我成日形住雪雪係蠟筆小新隻小白咁

今日睇 CC 記者會太感動 唔奶住

D狗狗真係好得意
佢地叫果時我都想跟住叫

屌睇到好想食

找咗數先食啦

吓...

今日睇 CC 記者會太感動 唔找住

點解ginger狗界咁靚仔

記得投dee 哥唱作人 你個花姐會著低胸俾你睇

你唔係狗狗

狗界姜B

呢家媽媽同個女都咁靚

好想同bienca玩

bienna

呢家係咪個老母放個女出浴照果家

兩個細路都勁cute

好似幾好玩

細佬b好得意

阿爸當個仔係隻狗

good boy

我都識插花，我同個阿媽試啦

Bienna成家都好好

Ginger !

叫到錯哂

個細佬都好可愛

花蛆可以學下 放粒糧落閪叫陣仔奶

ginger呢家好討好

咁多個家庭呢家進度最好

呢家好warm得黎又好笑

神犬ginger

講國語

拍一季ginger與bienna得唔得

邊有咁易，叫佢sit左，再俾hand hand先

一哥太乖所以好少鏡頭

老豆：支那人係狗

只要冇個對兄妹就夠

睇完呢個節目覺得啲細路好撚恐怖

yoyo 4月攞埋獎 有無加碼

呢家人得阿媽負責

大家姐係唔係唔敢出黎
鏡頭都冇咩好影

hand hand

要教埋啊媽教仔

應該係

後面個牌係睪丸妹妹？

後面間嘢以為叫 睪丸妹妹

騎士紮馬好Q

覺唔覺套野敗筆係個trainer
好廢

good boy
真係好可愛架啫

好似練功夫

係咁紮馬

幸丸妹妹呀
即係執笠倉

幸丸妹妹

你估騎士個朵流㗎

騎士有啲專注力不足

dee姐呢個look正呀

一哥件衫著到冇頸咁款

好pure好gfable

好似黃店黎

啲主持都幾少鏡頭

睇過Eric 之後返唔到轉頭

啲Trainer真係唔掂，sit都教唔到
搶繩教紮緊

Dee姐個心口

bienna老母

放繩跑之後就byebye

阿兄妹唔好啦
驚個沙灘會嘈到癲

領養隻狗都未出現仲講沙灘…

接咗隻柴？

下集先接番隻狗

似黑色嗰隻？

帶咗返屋企了
慘，俾兩隻狗欺凌

因為好多業主都覺得執笠唔吉利唔肯租
所以新開個堆都叫呢個名

唔係
不過柴柴

明了

個家根本唔適合再養多隻狗，而且新想隻仲要狗bb, 咁真係傷害9佢者

教左幾集，進度極慢

咪係囉根本唔應該俾佢領

佢地老豆有無出過鏡？

有第一集

九尾咁拆開變左2隻哥基

呢家人真係好有愛

點解影到Bienna咁嘅

同老豆一樣樣

bienna真係好可愛佢爸爸媽媽都好正有時俾佢串都唔出聲仲要好溫柔

早兩日八掛碌過佢地屋企啲ig 直程係我心目中理想家庭咁

大家姐個樣keep住好sad

大家姐乜事

好慘

求神囉

肥妹應該都唔係好理大家姐

會唔會有心理病架

好似本身都已經有咁

好可憐啊大家姐

好心trainer唔好害人地D狗女...

點解會sad到咁

屎眼開開

早兩集無睇
發生咩事

屌驚到瀬

好似好驚驚

行住屙 .....

咁仲照上

屎眼開開！！！

痴線大家姐驚到瀨屎都逼人上去

有警告字句

大家姐係咪毒撚咩

推下先

其實肥妹仔真係幾乖

驚到咁都照上

驚到仆街

好似得阿媽理大家姐咁

快啲救走大家姐啦
呢家人好有問題
根本就係想領養大家姐俾個女當玩具

今日搵緊 part time 唔找住

發生咩事啊

個trainer衰過路人甲...

好心痛

角落生物

好撚慘

邊度正常同成功呀 大家姐驚到痴線

個trainer堅唔掂

個女個樣好西喎

比bienna屋企train下先

個女trainer咁撚似李11

無恥到

點會is not her fault啊

唔係掛 媽媽講到眼濕濕 之後成手屎都仲要比你話

個樣成個馬蹄露咁

欣欣媽媽

你講完就覺得似

個dog trainer 好廢

個trainer成個馬蹄露咁樣

食屎啦 procrastination
你老母

你係咪想開年...

好似公開虐畜咁

狗仔個樣

媽媽好有心

Feel到阿媽好愛大家姐

點解佢咁驚仲要上

似李11喎

當初點解會分大家姐比肥妹一家
根本第一集入屋已經feel到好難教

好心俾隻狗熟咗間屋環境先啦

係咪畀上一手虐待過有陰影

大家姐同欣欣啲反應真係幾似

樣衰版李11

欣欣啲腳指好似提子咁一粒粒

間屋咁細

真根本錯配

根本邊家人都唔岩啦 搵埋呢2條垃圾 害死狗

阿媽心理壓力好大

因為話大家姐同女女似

點解呢家人咁古古怪怪既

屌個dog trainer廢撚到
隻狗驚到閪咁都完全唔理隻狗

藍色狗

大家姐應該會仲驚佢地

dee姐

到呢2兄妹

耶撚嚟

應該係覺得大家姐點都會驚，不如搏吓帶佢出去望吓

未見過狗狗驚撚到瀨撚哂屎
屎眼開開

最大個反而最on9

wa diu 呢家人接狗?
尋晚好大進步?

大家姐之前受過咩對待，點解咁驚人

diu又呢家人 隻暫託狗真係好撚慘

如果有好既trainer
一定好好多
欣欣呢家媽媽有心又肯學
睇得出真係當自己女咁

隻狗好似入廚房都驚
你一嘢拎佢上天台盞搞

隻托養狗狗終於嚟

btw 有時細個真係乜都驚
仲好容易會有童年陰影

唔怪得
個阿媽好多內心戲

極度細膽...

係神嘅旨意嚟

嘩負責人對眼咩事

唔好咁啦
人哋有心養又有心學

cilian gg...

做花蛆ptbf咪得

雖然我都唔鐘意耶撚 但你咁樣標籤佢地同咁多自己幻想都幾撚on9

呢家人點靜落黎

佢地屋企最難做到就係俾隻狗靜

祝福佢

其實欣欣媽媽好有心.......
定係新手唔適合養咁細個嘅狗?

真 好過而家呢家人
成家都冇撚家教咁

Cillian好多鬚

佢有家室喇

其實Cillian都幾靚仔

根本2條垃圾唔識教

clilian幾得意

原來暫養 好彩

發現真係個阿哥有問題多過個妹

去佢地屋企仲慘個收容所

好心唔好俾啲狗佢哋撚

點解啊哥好似集集都係著藍色衫

你夠有厹占咪一樣想奶佢塊閪

仲要暫託到有人要先有得走 會唔會俾呢家人養一世

其實得個阿媽好用心去照顧大家姐
個阿爸驚狗
個女就漫不經心

藍色狗咁細個就著polo

去呢家人到暫托會唔會仲慘

最有問題係個老母
縱壞曬佢2個

佢d毛色黎

大家姐好似兩歲㗎啦，不過係驚青到PK呢樣難搞

完咗個節目之後呢家人十成九都係打回原形

小孩係父母嘅一面鏡子
你自己點樣教個女
個女咪會點囉
講咩等左個女8年
唔係你咩都驚個女會咩都驚？
岩先上天台個到咁多人係到
都要叫個女跟實佢
唔係叫你唔好關心個女
但表達上可以轉換下囉
叫佢自己照顧好自己好過叫個女跟到自己實一實

真 個trainer 仲要跣佢帶隻狗上天台

個女其實係手足無措多D啦 第一次咋 咩都唔識
教果條友又廢 欣欣都唔知自己可以做D咩
媽媽叫佢執屎果D佢都好肯做啦

個女可能鏡頭前先唔自在姐
細個排隊玩機動遊戲 同迪士尼人物影相都驚

收容所仲可以靜下

我標籤佢啲咩嘢？標籤佢地果個係你呢條撚屌拿殊呀on9

你都on撚9

覺得欣欣唔鐘意大家姐 其實狗仔會feel到
雖然媽媽好有心 但都覺得大家姐好慘咁

好仆街啊

放養咁 又唔教又唔理

頭先話欣欣驚鏡頭
可能拍出嚟睇唔到佢幾中意隻狗啫
何況小朋友你想佢做到點

我邊撚句標籤佢?上面耶撚唔係我講 盲就睇醫生啦

找數呀陣仔
[ViuTV99台][Double Dee]家多咗個PET 星期一至五 2230-2300(3)

養6隻狗

覺得cillian仆街了

好撚慘

諗起toy story個sid

呢度幾條友講撚到無敵咁 可能佢地自己做果陣仲柒過欣欣
將心比心 係人地角度諗下啦大佬

狗狗：我要 lcaim 工傷

Cillian實俾嗰兩隻bilibala恰死

呀哥其實都好有愛心 嗰日見到隻狗比人踩都好激動係太活躍

其實硬件上佢哋畀到好好嘢班狗
但軟件唔得

Cillian好興奮

其實跟本大家姐個case係好難搞 佢地家人無養開狗又一黎就打大佬級

欣欣之前呷醋 覺得媽媽理大家姐多過理佢
唔知佢鏡頭前答已經冇事係真冇事定內心仲有介懷

cilian狗公？

咁快FB咗

對狗好過對人

廢老咩

得愛心冇用
又嘈又唔聽教

咁我又有邊句標籤佢呀
話佢多內心戲就標籤呀？
話佢多內心戲就負面批評佢呀？

又換咗車嘅喂

有好多男朋友

原來我只係其中一個

Cliian似可以carry全家人＋狗

佢係驚自己污糟咋喎
同埋喊可以有好多原因嘅
領養返黎個女又玩多過養狗
老公直情唔見埋
跟住一手狗屎
諗起都想喊啦

雪雪完勝

阿哥真係垃圾到

祝福cilian

dee姐好好笑

雪雪好淫 聞人碌鳩

雪雪真係好高質

兩隻哥基勁垃圾

聽佢講個老豆有鬧狗
大家姐入房都要俾老豆鬧
痾尿又鬧
好難怪佢匿埋係個角落頭度

其實Bibi都還好
最煩都係Baba

大家姐本身都似有問題

咁騎士咪仲衰
條細路勁唔想掂隻狗
lam下又唔得要推走隻狗

cls 真係咁都要比佢暫託咩 虐畜咁喎

Sh佢兩下就得啦
呢個trainer 太廢

一句耶撚就唔怪得?好心啦(標籤佢地)
內心戲果句咪你自己幻想啦 你又唔係當事人
內咩心戲姐 一個素人話喊就喊咩
內心戲到成手屎 一定係咁有機心啦on99

唔識教狗

阿哥係BABA條o靚黎,下屬點控制上司呀

呀妹嗰下

佢哋屋企大先可以整多個欄啫

雪雪鬧返啲歌基

其實呢家人不如搵Eric教下bibi baba同對仔女啦

雪雪都受影響

阿妹hold得好過阿哥

好似打拳咁要分開佢哋咁

如果eric ko拍呢套會點

狗奴阿哥

哇個妹咁撚似pepe

雪雪好正

熱鬧咗 屌

阿妹 你仲嫌屋企唔夠熱鬧咩

平時仲唔夠熱鬧咩

dee妹好可愛

btw門口有人樣 有老豆

平時係嘈

睇完eric
覺得其他都係廢

訓練過程都係好過哥哥 係哥哥唔服輸成日阿妹訓練果陣煩佢

屌今日冇bienna妹妹？

見到隻狗咁驚都咁冇愛心

今集無ginner

全部tb

真sh兩下搞掂

笑左

Eric ko嗰啲高壓教法 好易反彈

佢幾勁，一手攬住隻狗唔比佢望

狗trainer咁多tb嘅

Eric個款都基基地

完全一樣架喎 個嘴同個金魚眼

shu 9 d狗

Eric係叻 但呢2個都係特別垃圾
懷疑正正常常既trainer都唔會發展成咁

dee同欣欣好夾

重點係對仔女

好冷靜

隻柴好靚仔

集柴犬好得意

shu埋佢哋

佢教d主人係要有自信同氣場
好似嗰對兄妹咁樣攬住隻哥基，eric一定唔比

希望最尾教唔掂嘅話會收返啲狗

小Q

dee姐大明星

佢果套係要主人永遠係強勢 其實幾啱

應該係秋田嚟？🤔

Dee妹小背心

睇過netflix教狗嗰套，
覺得呢兩個真係
人哋做嘢有套system，呢兩個真係

個阿哥點會有氣場

勁靚

望住dee姐